諗返起發覺自己依幾年好似對女人冇哂興趣

異性唔會行近黎,
自己亦冇幻想有好過既一日,
咁姐係代表咩意思?

Gay